Virtual Youtubers討論區（393）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人：

lm

LM

準備睇我哋社長表演

感動，火雞今日應該完到火紋

lm我羊世一

當我冇講過

8點

8點

8半

10點

免費仔時段開波

好撚想要

to the beginning - Kalafina // covered by 凪原涼菜

請支持好女仔

幾大力

(唔貼link 我亦唔想睇呢條片)
天使うと癡完Ame 癡Shion

巴打你頂住先，到rip同我講聲

得個一下
車埋自己落山

講完第二日已經唔記得kon dragon
依家先醒起

唔好再提假天使啦，今日已經講左好耐

D人問重大發表係唔係"實裝返個鼻"

Yagoo既夢想

會長開台黃上都唔收皮

Zeitakubyo／Cover by Aira

ねね係咪唔識裝隻龜係後面

同一單野 琴晚講到依家
收工返去專心睇V 聽朝上黎睇下係咪仲講緊

シオンよ

其實我覺得會長朝早開台應該好快就達成
夜晚開真係撞到仆街

星街:琴日去左美國馬車合宿食左百幾個金幣

熟到叫シオンちゃん
仲要牙紫主動講下一次繼續一齊挽

講兔跳不如講Kanata已經17個鐘冇發tweet
尋日仲話同會長一齊食午餐去約會

同會長做菜 攰得滯

ねね第1個掉中既炸彈就係炸鳩自己

咩事？

連V兔跳鎮魂曲

見到佢地玩150cc，真係好懷念nds版
當年去宿營同同學鬥車，好撚正，玩撚到直路飄移

會長話因為有大家先令到本來怕唱歌一直逃避嘅自己唱歌
等天龍彗原創合唱曲

牙露手車

想知街場點玩150cc

呢首幾岩佢

好似OBS問題
個人仔lag左

真係明顯感受到會長唱JUDY AND MARY既歌愈黎愈好聽

天星龍

條天使真係好撚肉酸

佢話呢首每次都唱
同埋話算擅長

唔知咩 connection error 用唔到正月裝

免費仔已死

uto同接已經去到holo二三軍咁濟了

BINGO

KING

King

會長都要bingo

唱king

Nene 識用喇叭擋紅龜
唔通今次唔駛包尾？

星之彼方之極道惡魔龍

好似未唱過

【歌ってみた】Crazy ∞ nighT Covered by NEFFY（VALIS）【ネフィ独唱】

上次演唱會Towa Kanata Coco合唱就係呢首

呢條惡魔龍

淨係玩過nds孖車
玩到個十字制壞壞地
依家竟然冇直路漂移一回事

依家應該冇咩事都唔會玩150cc啦

食老麥肥婆又出新歌

講真要包尾唔係咁易

係
應該係因為200屍屍太快，直路飄唔到
btw，架小坦克仲係唔係到

乜上次個合唱會長有唱到架咩
不過自己solo 唱好似比較好

因為唔計Aqua個個都廢

會長King其實幾好聽
之前Kanata好似都話King第一時間諗到嘅就係會長先邀請佢一齊唱

起初，天使うと痴Watson Amelia 的時候，
我沉默了，因為我不是Investigator 。

當他痴紫咲シオン的時候，
我沉默了，因為我不是塩っ子。

最後當他來痴我的推時，
再也沒有人站起來為我說話了。

以前一係加緊速衝緊
一係就飄緊移

咁嘅進度應該真係耐久

又bingo

星街手車唔錯
應該有得同水鬥下

Loki
呢兩首好似都係Kanata會鍾意嘅歌

有第一首就會有第二首

當年係成個家族玩玩到有人飛粗口

會唔會又比youtube ban

但係好多shortcut都未背 仲有幾日要惡補

上次小組都出唔到線喊左

玩咩驚識人都無用，玩瑪車係最快熟悉到一個人，最容易知道對方咩性格

呢張圖咁淫反而未試過ban

未來世一個人勢預計到表妹到時同返D底邊collab做下形象工程 跟手同班木口女咩火雞C音正式合作洗完底 班fans出黎gel晒頭大大聲吠返班反天十虎轉頭

かなたん終於出tweet

其他個人勢粉絲準備被迫害

最近唱多左bingo歌 以前因為唱唔到所以好少中bingo
不過會長本身張bingo紙係另一張 judy ,宮崎駿電影歌個類

飲歌紙個個都有架啦

法國佢好鐘意對倉鼠耳

比人迫害慣

定係因為今次唔想unarchive

我都好鍾意

夜
真係俾Kanata影響左

夜

第3隻BINGO

會長都夜

2434 睇邊個最勁
holo 睇邊個最廢

佢都有喊？

好彩咩牙有b站

等陣會唔會有炎同紅

華生傳說

1. 小時候曾吃過砂 因為喜歡那咬勁
2. 小時候在朋友家睡死還尿床
3. 因為吃冰搞得地板溼答答的 結果滑倒差點咬斷舌頭 只留下一點點的地方還連接著 至今舌頭還留著大片的傷口
4. 頭撞到床頭櫃 頭蓋骨裂開 因為這個傷口的關係有時會覺得自己的腦裡有空氣灌進來
5. 用刀子再剝柳橙皮時把大拇指的前端給割了下來
6.拿盛夏車子裡被遺留下來融化掉的蠟筆在車內中亂抹
7. 看仙人掌的針好像軟綿綿的就直接輕輕的巴下去了
8. 在玩網遊的時候因為偽造年齡的關係發生了點糾紛
9. 為了看動畫和玩遊戲跟學校請假
10. 不太會料理的關係把雞蛋丟到微波爐裡 結果爆炸
11. E3活動期間的時候被問到最開始玩的遊戲機是啥時 回答Gega senesis
12. 就像吃薯條般從包包裡拿出了生菜吃
13. 因為喜歡那個味道 所以故意把百事可樂打開放著等碳酸沒了再喝<<他不喝碳酸飲料
14. 喜歡汽油跟油漆的味道
15. 為了幫忙解決其他EN組的設備問題 搞到自己的出道實況都忘掉一直都沒睡覺 最後靠著咖啡因嗨起來直接上陣
16. 有當過街友
17. 被複數的犬隻攻擊 其中一隻還咬像她的喉嚨
18. 染上狂犬病還咬向護士 最後總算活了下來
19. 曾用購物車切斷小孩的手指
20. 喝了酒會很可怕 還曾差點叫不認識的人Nigger
21. 讀過TeamFortress2的BL同人誌
22.12歲時自己裝了18禁MOD玩模擬市民
23.曾被搞錯差點被拐走
24.點一種肉類Pizza 會把上面的肉全拿掉在吃
25. 不會除法
26. 曾搞錯在鯊魚的台直播
27. 母親曾在摩洛哥被誘拐
28.腳曾被車子擦撞過皮膚直接破掉
29.被弟弟踢過來的球直擊臉部 掉了3顆乳牙
30.朋友留下的眼淚她直接過去舔
31.祖母整天外遇別人 結果被害的其中一位人妻是魔女 整個家族都被詛咒了
32.被祖母拿吸塵器吸耳環

還在更新中.....媽的瘋婆（稱讚

果然係活著神話下的人類

會長

日文歌好少unarchive 呢d歌對會長係新嘗試

會長哼左半首

會長唱bingo歌其實幾穩
第一次唱夜黎講算唔錯
可能因為身邊啲人全部都唱
一陣會唔會有comet，天球，Next colour planet

你睇 又有兩條友出黎迫害

應該唔會痴到魔乃吧

玩運氣場咪OK
上次不破都係咁輸1分

cls
呢個人已經係living legend

當然係捉鬼大師

有寫會長耐久

千本桜
会長 千本桜2nd fes嗰陣唔錯

遲下就話中意アロエ，再食多批鬼佬

上次勁黑仔
賽前投票黑馬
點知彩虹路一開始就比人撞左落街
之後追都追唔番
嗰次仲要係佢第一個holo大合作 實好唔甘心
希望今次入到決賽

星街同nene

應該真係有d官方發表

上次仲未入hololive
又係練左勁耐 但係衰運小組賽輸左
之後雜魚杯拋住幾條街咁贏第一 不過都無用

35開台玩sausage legend

有冇人有呢張圖？

想聽會長唱Ahoy

屌我都想

手紙

佢youtube 有寫

手紙都係會長唱得比較好嘅

上次80萬歌回唱呢首 真係屈

以為佢會開台練陣馬車 之後再睇戲
點知真係練都冇諗住練

嗰次同一個禮拜 心心都有唱

日本時間9點Kanata開台

其實應該怕好多歌都唔唱得 所以索性俾個LIST大家都係練果幾首

想聽會長唱next colour planet同Ahoy

唔會，可能會去痴三角形

心心失咗蹤

haachama 個時自己都唱到喊

掃把鴨又成功sell到客

仲有隻獅子。。

30個項係測謊

佢之前有冇唱過呢首

好似冇

無人識佢唔會痴
你見佢有tag holo id咩

cls

希望今次拎第一

佢痴公主典算

Kanata練馬車

自從返左日本 好似LIVE都少左
但係線下合作多左

JOJO
其實我細個都on 9食過沙
因為咁所以唔食沙薑 陣味真係幾似沙

做完lotion asmr之後
twitter都無再用

冬景色
Kanata，miko，watame都唱過
所以會長想試試

依首

津輕

同男朋友見多左

演歌

慢歌啱會長

會長嗰啲耐久同船長兔比 係真耐久

意外地好岩會長

真木口飲歌
好似無人唱得差

演歌幾適合會長

我覺得後面有天城越え

睇返會長以前好似好少做升sub耐久咁
之前55萬sub 慶祝活動都未做完就上左60萬sub

好精彩既人生

睇個樣唔似30幾歲

六粒菇一個閃電

好難
Aqua太勁

愛してるぅ

又係佢

搶口到

練馬車

潤羽るしあ中之人??

多就on9

同時tag Aloe同delta

會長唱歌有進步

show blocked user 終極合金屬

星街啲運

會長台ガチ恋大量暴走中

加得好慢下

咪block

仲差1100

佢痴公主可能會令到公主多d人氣

睇嚟真係飽和咗

1個鐘1000
其實ok la

今晚9點仲有呢個，英文好好
唱功好勁嘅Vsinger黎
得閒可以支持下

佢嘅原創曲

佢同奏MIMI合作嘅Cover

我覺得關個時間事
開係朝早好過

唱飲歌

屌你老母又係呢個肥仔

終於記得tweet

會長唱得最好嘅天空之城

goods

江戶又今晚開
今晚撞到傻

蘑菇蘑菇蘑菇

要人

Russia又4變11

發現佢玩親都係咁

1月11號 6點
桃鐵... 好悶...

屌你老母又走多個…

有hachi 唔悶

支那仔係咪要退sub

啱先阿火咪仲慢

講起桃鐵
有冇V玩過電車GO PS4版

星街又真係玩得幾好

月光

當年個月組呢

玩電車GO分分鐘冇人睇

你準備做Hachi全肯定廚?

冇抽蛋運

其實幾好笑

日本統神

魔鹿つの / Mazika Tuno
唱緊love circulation

係

火仲耐啦

Hachi

做菜放飛機

みこちチポン

みこちちんぽ大好き

CLS 仲要秒入場

一下秒左35

一下抽爆左35

35P放晒水，35都係輸

又話ban既

重大發表差唔多要黎
會長叫大家唔係太期待

儲水式 圓寂了 驟凍只因功率太少

應該係3D

會長 - 雪の華

雪の華

7半

8點

8點

8半

9點

10點

放背景聽笑聲就夠

個sticker好得意

35開咗啲咩出嚟

自己出

LIHKG 精選推介

【YouTube Live】1周年記念配信
Layla.

好似係咸濕廣告

真

痴都揀個正常啲架啦

唔好嚇我

星街慘到
沖線果下比人反超

決定加入35會然

我係佢會痴mea吸下中國fans

你無入

好似前幾日已經講過話加 到今日仲未加

5900X?

又咸濕廣告

35又出咸濕廣告

識貨

みこ會員好值
差唔多每2個禮拜就有一次會限

可能係同船長做meme review

兔田香腸

依o的洗重大發表咩

珍HOLO第一個入會就係MIKO

會長要睇自己嘅黑歷史
睇以前唱成點

我無講過入

公主一個月四次會限

入未

Lv1 打Lv5

回顧黑歷史

英文歌都算好
會長應該聽自己唱日文歌

自己鞭自己屍

同鴨玩Emily果個嚇到死既聲肯定係真

入面啲留言都好笑，屌佢痴人氣就係獨角獸

同依家真係差好遠

攻殼機動隊

好大勇氣

好心你唔好幫pekora倒米啦

琴日係咪有人問?

舊時既會長好似咁清楚既

Pinky

本音分別唔大

進步真係好大
如果會長唔9唱其實唱得幾好

識貨 唔似唐XX

希望虹狗唔好咁低賤

你哋Ho狗惡先

正式同EN合作算唔算重大發表
雖然應該唔會咁

想問下依度係咪反天使居多 yt瘋狂出佢啲片 好煩

到底呢隻驚有幾多廣告

畢業夠大未

不過我真係鍾意會長亂唱多過認真唱
上次同心心合唱就好玩

我迷天使

會長bgm 睇鬥腸

+1

不務正業

真係唱得差好遠

可以加埋哩一單

我35虐

之前見你硬件台出現
我換左5900X 睇V, 感覺快左好多

自從我入左木口坑 睇野愈來愈慢

屌你老尾涼菜新歌正撚到

餃子都有

有冇開台同時視聽耐狗

肥婆女王

唔驚俾人話痴？

好難想象你既口味竟然推過ｍっｒ

阿貓一位耐久

音域廣得好正
頭個段唔似佢把聲但好穩好好聽

會長要sub

開緊工冇時間睇 請問會長咩環境

差1000

40k sub 今晚應該出文慶祝

唱到就嚟斷氣
班衰仔都仲係唔肯俾埋最後1000佢

呢到邊會有人未sub會長

uninstall !!!

hold住條數逼佢唱耐啲

UNINSTALL

Uninstall

虐龍

搵返啲陳年google ac出嚟sub

眨下眼升到萬尾

哩度反2P大本營

個名

餃

險勝

最後500啦

-500

Let's go 陰陽師

陰陽師

由星詠首single開始sub佢
希望多d人睇佢 我想聽多d歌

又陰陽師

成班人放水畀みこ贏

鳩歌之選

抽道滿用過

退散退散

打call 全部用阿伯icon

但會長2個鐘先1500
上次80萬好似2個鐘3000

35果邊係咁播鹹濕廣告

支又嬴

JM9

睇開咩未有咩廣告

隻game本身就好鹹

鳩到

平時睇咩就會推薦番咩35

手機game廣告唔關事
純粹係地區+嗰期興啲咩
嚟嚟去去都係同一堆廣告嚟

天使都開始左

有次鴨玩果陣彈咗船長個東方工商廣告好好笑

niconico神曲

2動喎

又黎會長BINGO LIST

Kanata係舊年一月先買switch同玩主機game

已經有自己嘅3d捕捉

二千幾人都要耐久 (ho狗standard)
牙龍水尾啦

5期生亂入兔仔？

目標11位以上

35

會長sub數真係難升

電腦斷網
今日Kanata應該可以贏

開波

NE又遜

NENE

識玩

35表白PEKO

無佢份

SC都唔讀即刻收台過去 趕唔切

HACHI 開波 好好聽

nene都黎埋

星姐黎埋

唯有左耳會長右耳哈遲

５期生星姐

五期生(自稱

peko台突然變左6人聯動

星街

聽住hachi 睇兔仔

8半

兔果隻咩GAME黎

全身嘅家用3d

kmnz成日突然出歌

好大隻nene

狗隻game抄到壺おじい翻版咁

韓妹咁勁

突然好熱鬧

好細聲

佢地d名好撚搞笑

5期好似好鐘意玩依隻game

想知ame啲members steams有冇留底的？

痴線，nene竟然擋到

好慘
nene 食第2刀扣11

啱啱正想問明明記得今晚deluta有live 唔知點解yt搵唔番

五期生終於齊5個

夠鳩

諗住聽完會長聽三角形
睇黎會長有排都未完..

好mean

好慘
兔仔d武器比人買走

虐獅

紅組好仆街剩係打botan

要carry nene

ssr

ねね

死埋

絕地反擊，nene 死左

邊個死左

點解nene一刀死既

LIZ出多D

nene成功攬炒

lamy用酒樽扑死左ssr

應該係卡效，所以一刀死

真係酒樽

紅

強理由知

紅蓮毛

因為黑暗扣到傷=死

強理由知
選曲似Kanata個3D live

兔仔用生命值硬接

藍組啲卡好拎癲

唱左2個半鐘 體諒下

LITA同YOMI都係冇另外個拍檔咁活躍

屌 我好撚鍾意睇佢

座長賭輸左效果

畢業

刀刀10攻以上

座長啲卡

33攻

Polka D 牌咁撚勁

兔仔都死埋

平田

-300

雪媽真係奶媽

屌 一個個鍾意嘅v逐個逐個走哂

對面啲卡勁咁多

3,304 位觀眾等待中
誇撚張

成個五期痴牙兔人氣

5期又會咁齊心

呢首難唱到佢都爭咁D

Error

Secret base
BINGO

3,602 位觀眾等待中

高汁

會長咳了

會長仲未夠

會長咁耐都未有893

係咪一線頭

我見到3897

會長到極限

係未有人玩野

哭jor

上次1k都唔過

開波了

佢就咁唱把聲好聽過d cover片

Hachi真係好聽

上次係Twitter公開地放左條YT不公開既link...

一開台同接少左千幾

馬自立都入黎玩

大家幫下手sub la

到MATSURI

全身上下啲youtube ac都sub曬會長了

開咗

另類凸待

高強度連續相撞

真係好，有隻咁驚，大家都鐘意玩，仲會有突發聯動

1on1

-7個

autotune

5k同接 cls

已經5k同接

死左
虐兔

又被人秒

隻game基本4屬攻要用番相應既防先擋到
而光就冇得擋
暗就咩屬都擋得,但只要食到1暗攻就會直接秒殺
而你隻人冇哂錢之後,只要人地迫你買野你又冇錢比,就會扣"1/2價錢"既血量

IT'S OVER 5K!!!

星期五係咁

兔仔
31攻反彈

又被虐

個下真係勁好笑
仲要比馬自立反串

三角型同接咁高

會長真係冇氣唱了

會長加油

會長清唱

牙龍斷氣啦

但係夜真係要Mute

唔好再虐龍啦

支,歐,美,台灣都有FANS

夜
二周目

唔夠氣但唱夜

89.3!!!

ヤクザ！！！

會長係咪達成左

會長唱到聲都沙埋

yes

893

終於

893喇

893k

到啦

90血

終於達成啦

屌

我睇YUA都引退

893K

就黎3粒鐘都冇2k，會長真係到咗瓶頸位

恭喜會長893K

聽到斷氣, 終於夠

成班人忍左SC好耐

會長個sub開始唔穩定同停asacoco有關

如果重大發表關EN事既話我下個POST全部回覆都倒轉寫

終於贏到

反cup

893k已經好多

仲以為有咩特別，結果冇

佢都好耐冇點合作
升唔到都好正常

sc海搞到我死chat

N支A係咪要unsub了

太多人一齊開了，今日呀火都唱左好耐

再販

再販
桐生會代紋

之前呢度係咪有人話想買

代紋再販

大判

好想要呀呀呀呀呀

好，就如你所願

牙!!!賣返啦

終於出

代紋

booth 係咪又要準備down

All in

連登又bug，食左我個reply

之前仲諗住去食炒價

大判再販正呀！連埋一週年goods買啱啱好

狗叫得好淒厲

香港可以點買個徽章？

BOOTH

代紋正呀
重以為要等到生日先再販

集運 geekjack或者直接buyee

係geekjack一次過同ame同條尾落單

好似有得買了

ame個teammate reward card係乜野黎

輸番轉頭

YUA仲做到已經係奇蹟,不過都好耐冇出片

俾teammates 鬥no. 用

仲串轉賣嘅人
叫佢地依家買893個

想問下buyee訂完野係咪比國際運之前都可以夾埋兩張單一齊出貨?
唔想琴日訂完AME今日會長比buyee食兩次運

到小學生

買返10粒返黎先！

買買買

仲以為同個JP meme review有關

想問用buyee點down voice

我覺得主要係最近直播無咩新鮮感
又成日開係撞車時間 搞到無咩人睇

Cover 出番完整版

講左乜，聽唔到

朝早1130是咪on9的

會長耐久途中出片

撞晒車

夜晚陪仔啊 陪我哋班毒撚咩

btw港V分咗post

出左街 唔好唔留archive

天使係咪有機A組第四

Hachi同箱
第一次歌回

仲要會長唱rip

以為深夜台添

反死組我我死出嚟

係咪想統計下有幾多人唔洗返工

哇屌天樂唱得超好聽

Radio

講野同唱歌完全唔同聲
我既推

尋日激親同期就即刻攬前輩大髀

挑戰youtube底線日常

大合唱羊做開場
係咪上左位？

睇佢發揮
佢通常發揮唔到實力
一開台嗰陣佢連自己都打唔過

好低質, 作過

呢首天樂勁到

首歌本來就係羊嘅original song
唔同因為四期生得開頭就唔搵佢唱咩

唱得幾好

會長改歌詞?
天使が好き

HACHI最後一首
讓路俾同社，好女仔

集運定直送

真相唔使作

呢下個爆發力

笑死 30攻打自己

實質3回行動
遊戲大全1

兔rage quit

咁多霧架

RIP

最後都係要rip

霧勁到

HACHI 要換過個靚mic，枝mic有啲頂唔住佢把聲

SKB 部

不停挑戰youtube底線

會長真係好鐘意

開唱

今次好似唱得好左少少

Twitter都好耐冇更新

仲有另一個之前玩24小時生活直播嘅 櫻美ゆな都失咗蹤好耐
佢同人合作傾計幾搞笑，棟篤笑嘅材料

秒關

皇上

失咗蹤1年....

牙星2動

突發

gold field咩驚黎

第一首就Crying for rain

今日又係虐兔大會

咁多血都突然間幾TURN就死左

真殘廢人練車了
牙潤之流行撚開

啲牌運差到 抽幾次都係攻1守1

ライブユニオン出黎既都聽得過

Ahoy!

廢片

座長係勁嗰邊

YouTube:成班老女人 唔ban啦

集運啦5月先出貨 到時再砌隊友

HACHI 16號生日有重大發表

而家個腦得返カニプ

見到D小粉紅係下面用日文留言 cap左張圖話會長買sub
跟住張圖左上有"獨輪車"既程式係到

2019年

mk妹用熟左套新3d skin，依家d live正到

LIVE 之後都冇聽FBK 唱歌
把聲真係好正

今晚揀d歌都咁出力既 驚佢聲沙

啱啱唱完beauty and the beast 好好聽
唱Disney song怕唔怕版權

大雞唔食細米
D個人勢無事

card game

Tama電台幾有心機去做

hachi入埋去

到a whole new world 真係好好聽

Tama好鐘意SAO
我共鳴唔到

⚽️

天使比人撚狗

Kanata唔知Yagoo個名

唔開輔助就應該又係等中風的朋友

其實佢真係廢定唔習慣用joycon
明明有走捷徑同用菇入彎觀念但係渣到好似暈船咁

我掉左首歌落去
文唔知問咩好

天氣咁凍仲踢到

盡量爬起身

廢

自己人就咪屌

出現了

造詣未夠唔敢寄任何棉花糖
同埋懶

座長開波

試下寫啦
唔試下唔會進步

6ball之鬼
輸左就rematch
玩到贏番對面先肯搵新場

寄左個問佢係咪由細開始練歌

いい日旅立ち

炎

三角形都炎

想知就自己入會聽啦,下下拎人地會限D野出黎講咩

踢緊咪熱

水澄媽set個live時間就殺咗一堆偽gachi goi

講得好

唔瞓都要準時睇

早幾日去完書局拎本N4 vocab上手望先發覺自己仲係好多字唔識

座長好廢

lamy又爆炸

為咗聽V努力依家由N87開始自學緊
ching都加油

頭先唱完收左台冇俾到sc
一陣俾sc
買完goods冇乜錢俾sc，應該要戒到下個月

我學到N2仲成個智障咁
試下冇壞架
寫左先算啦
寫下先知你會用咩字
咁查下未當識多幾個字

有D位諗住
呀玩得又ok喎
跟住就撞牆卡成3-4秒

原來polka mariokart係真廢

係, 唔知係咪扮廢, 劇本係最後個場第1

但佢之前虐nene

Wario Stadium三圈都卡同一個位

代表nene弱智到冇得救

睇holo玩馬車真係會中風

会いたい!!!!!!
屌我勁中意呢首

之前應該有開輔助 比賽要關

nene今日都唔係太差姐

座長係咁講笨娜娜，好正

係今次先唔比開輔助定之前都係？

屌真係扮廢, 即刻第1

突然第一

打電腦

上年記得比開 今年唔比

LAMY個網真係廢

雜談會聽得明幾多成？
太遲學嚟緊比較得閒要勤力啲先得

Botan仲未開mariokart台

好似已經好耐, 近排嚴重咗咁, 仲未解決到

又第1

之前仲見連v d 人話座長馬車玩得唔錯wwwwwww

幾時整好呀屌

望落係打電腦?

合埋眼都贏

佢連續兩場第一了, 岩岩撚狗扮廢

但係聽佢鳩叫好正

last song

窒到聽得好辛苦

隱藏實力

做乜呢兩日多左人玩fall guys

又刃牙

羊開波了

諗唔到玩咩咪拎出嚟

專心同狗睇屍殺列車了

好好嘅女仔

一半到
以前冇睇開日劇/動畫
學黎為睇書
所以我聽真係垃圾黎

上次做到7位之鬼算係咁

型到

我覺得係因為唔想撞馬車

好撚lag呀屌

扯左未

現實逃避P

依家好返D 頭先真係痴線

AZKi話遲下試玩minecraft

10幾秒轉幾次間網絡公司真係食左屎咁

斷埋

依家冇事

啱啱佢個live完左
要f5先load得返

singer竟然打機

lofi係綠洲

睇左陣座長玩馬車，基本功都ok，之後就到抽到咩道具

好型

我睇翻
最後我用自己張visa卡嘅exchange rate好似仲衰過paypal
俾左400蚊，金銀set加埋4個紅sc

到底會係空媽系定星街系

佢經理人比咩

可能仲勁過SSRB

我諗佢應該唔會12掛
應該起碼好過牙火同牙潤

歌手唱歌係開口都唔同D

黑上

想像唔到佢轉型綜藝
但女神都要食飯

呢份兼職嚟嘅啫

MHR

飄移 ok
Chok 火 ok
跳彈加速 ok

識得呢啲再放下道具就唔會太差

講起MHR唔知買唔買Switch好
真係得一隻game玩 而且可能都冇時間玩

有無人買

master exchange rate 通常靚啲
部份master debit card 免埋手續費

下次買Rushia生日goods用mastercard試試

邊個開bot成日狙我dislike

白狐子

原來黑狐把聲唱都唔錯，有露西法既feel

又放黑上出黎

一隻就已經係出機理由，何況果隻係MH

真係日日都可以聽到 夜

社歌
夜

佢好多份JOB下，仲有時間咩

金額大既話, 不妨計下先

3DS都係一隻
要買真係好買，一陣又炒

真，我由ps4 2代機開始玩到依家都只買過20隻game以下，mhw我差唔多玩左2000小時

其實PSO2係淨係日本多人玩定香港都興

我想問依家馬車個火係咪唔洗chop 飄移夠時間就轉色

日本人多

WTM舊彈彈彈可唔可以常駐

睇完哭𠹌到仆街
推

夜完king

玩囉 ns game平過ps咁多

仲要依家好似mario系列特價緊

瘋狂bingo

吊頸都要透下氣

應該真係唔想俾人睇到佢嘅跑法

有興過一排，但應該唔算多人玩.....應該...

座長架車轉彎性能都好差

我都睇到想買
又有tetris同botw玩

可能同皇上一樣苦練

今年就係Botan打到水喊

今日Kanata好快就完左
可以去會長會限

開咗支酒同會長晚酌

TETRIS唔洗錢 好正 得閒都開黎玩

成日覺得羊個跑法好怪
但又好少見佢後過8位

我當然希望佢更近HOLO依邊啦

香蕉爆頭

牙羊show咗男朋友個id未?

連天使都唔落ID組TAG

個比賽係150定200cc?

150

會限都有108負評

睇到都凍

AZKi 啱啱提HACHI？

忍辱負重俾錢入去負評

394

頭先公開左先轉會限

睇親花奏啲片仲會聞到陣陣日本少女嘅腳味

整下個皮先

好嘈

NE

lamy好想幫nene執箱

有無諗過食

屌 屍殺列車咁好睇既
大叔...

抽呢個圖羊應該仆硬街

係續集唔好睇

韓仔戲套套都係咁

原來會長有問過同EN合作

但係大叔真係好好人
喊左

好似講之前都有講過

會長好似仲想試下外部collab

結果得唔得

ina一定唔肯啦

第一集係幾好睇大叔好撚型

其實都唔係韓式係咁，好多國家嘅戲都係點到即止就最好，再出續集就做多咗，只可以用黎突顯第一季有幾咁好睇

真人來過香港

2434唔識任何人
不過既然係同一個Vtuber嘅世界就想一齊好好相處

除咗john wick

可以試吓
鋪兩條蟹柳上布甸上面咋嘛

佢老婆都係狂戰士 大住肚可以狂跑

問完冇人覆過佢
講笑咁話唔通自己係NG人物
唔知有冇聽錯

同老師撞

john wick腦殘粉表示第3集其實已經悶左好多

你有兩隻耳架嘛

EN

WTF

要建構一個殺手宇宙係要多D嘢交代
期待第四chapter

會長話佢手藝好
同埋今年想試試唔同嘅配信
應該開cam影相俾觀眾睇掛

但佢唱得好聽喎

神作CAT2019

佢唱乜都好聽

今日35冇watch party呀?

改左10號

勇者
等你report

みみ又Jump King

改名啦

船長都FALL GUYS

喉嚨痛過2日再黎

講到運動不足同埋唔健康，要做運動
之後桐生會建議買switch同ring fit
唔想買可以問天使借
之後會長話天使有兩部switch，好可疑
會長懷疑係要送俾佢

熊箱既好似拉米既天使

上次唔係話時間唔夾咩

我以為係會長唔小心講漏口 自己私下玩緊switch

係咪以為人哋要幫自己慶祝生日嗰啲

choco接住RBC開ASMR

差d眼花以為係阿水

我諗起華生生日會

到時唔係都幾老尷
不過而家開到聲
天使想唔送都唔得啦

會長練緊天城越え
同埋叫桐生會推薦一啲演歌俾佢

原來頭先皇上歌回唔留底

但似係天使會做既野

一姐:睇唔起唔過百萬既,唔覆
火雞:玩唔到原神,唔覆
死神:搞音樂太忙,MISS左
章魚,畫畫太忙,MISS左
華生,用時光機係未來聯動過(好似係

遊說人地老婆批准買BD

有生之年可唔可以見到佢爆機

都冇開聲，會長咁講姐
之前Shion都話要送Switch俾佢啦
會長一樣話唔要
會長要買一早買左